探子回報: 刑事檢控專員梁卓然日前決定放棄逾27萬月薪提出請辭

🛃律政司高層大地震
據了解
刑事檢控專員梁卓然
日前決定放棄逾27萬月薪提出請辭
並將於年底離開
服務25年的刑事檢控科
梁卓然今向同袍發出電郵透露此事，與律政司司長鄭若驊在刑事檢控科的運作上出現分歧，久久未能解決，故只能退位讓賢。梁在電郵中提醒律政司同事，要繼續秉持公正和法治精神。

他自言加入刑事檢控科25年且身為部門的首長，不希望部門受影響，故認為對鄭若驊及刑事檢控科來說，能有一個新的刑事檢控專員應可為部門帶來新的意念及願景。（It is most unfortunate that I do not see eye to eye with the SJ on the running of PD, and the situation has not improved with the passage of time. This is not conducive to the smooth operation of PD and certainly not something that I, as a prosecutor serving the Division for 25 years and the current head, would like to see. It will be best for the SJ and the Division to have a new DPP so that new ideas and visions can be brought in.）

梁卓然quit之前已經出左新聞啦

走唔甩架啦

李嘉誠表示，香港最重要是增加競爭力，但他指現時卻是「無能力的人爭住做」。
中共政權唔需要有能力,只需要聽話

個探子跑慢咗